G.E.M. 疑似飛釘

嘩......個樣

咁有得屌，屌定唔屌?

🤷🏻‍♂️

哦
閱